請問咩叫好Chur?

如題

真心請教

咪煩啦